聽日機場我讚成 唯一一樣要注意

就係要預左一定又有鬼 今次一定要小心比人帶風向 見有人衝 拉又好 打又好 一定要制止佢
琴日個po夠唔到手足 希望今次可以提高大家警覺

推啊

正式宣佈 "Bruce.Lee" P牌仔係on9

佢每一個post都係帶風向叫示威者做無撚用既野、威脅唔到政府既野

Bruce.Lee [P] : 聽日唔好入機場，係局，係陷阱

-條友好中意深夜帶風向
-以前開post會有殘體字 (喜恶 痛脚 静坐 绝食)
-叫義士絕食 (大家都知絕食係玩自己)
-已經被人屌過一次五毛、跟住改名 由 "索羅斯" 變 "Bruce.Lee"
-平時會開正常post，無助大局既post，例如超多個post屌鳩林鄭
-唔記得轉ACC講"幫推"

知自己柒左跟住唔推post

以前既post：
Bruce.Lee [P] : 打死都唔好去離境大堂，記住目的唔係要癱瘓機場
事後：政府依舊唔理機場

Bruce.Lee [P] : 【突發】機場和理非行動將有大量警犬着黑衫混入
事後：機場無事發生過，無見過有鬼

Bruce.Lee [P] : 唔好搞TVB呀，和平呼籲佢地罷工啦

Bruce.Lee [P] : 你地繼續叫林鄭下台啦

事實：林鄭下台其實都無撚用

Bruce.Lee [P] : 唔好登報，用啲錢做其他野

Bruce.Lee [P] : 唔好成立臨時政府

Bruce.Lee [P] : 唔好搞G20登報，搞7.1啦

Bruce.Lee [P] : 唔好沖(殘體字)立法會

Bruce.Lee [P] : 五大訴求係on9

Bruce.Lee [P] : 警察可能會全面驅趕鄉黑

Bruce.Lee [P] : 繼續和平遊行啦~

Bruce.Lee [P] : 說服警察加入遊行，感化警察

Bruce.Lee [P] : 整多個G牌啦，咁就無人理P牌

Bruce.Lee [P] : 【 急】而家真係需要一個大台

Bruce.Lee P牌仔 起底頁面傳送門

推上熱門

由隻鬼自己入禁區

最怕係佢自己唔入 煽動左d勇武手足入

推

真係唔可以沖機場！